2017高中視覺藝術科心得分享

2017 va dse拎左5**，之後返學校教va，發現好多同學仔都係唔識做sba

知道好多同學仔都準備交S BA，所以有感而發想講少少。

以上係我S BA嘅規模，其實做到咁上下，你老師一定會比高，因為佢地都要交成績見人，佢地比分就等於你公開試成績。

作品媒介要不同，唔好做得咁純藝術，最好多細緻位。

研究工作簿千祈唔好離題！多啲用藝術用語，因為你係做緊藝術研究，唔係日記簿。

藝術家做藝術品當然可以唔詳盡解釋，例如佢㗎意念，佢使用呢個媒介嘅原因。但作為一份考試作品，你根本冇得唔詳盡解釋。解釋嘅方法簡單啲講，就係用晒啲意念引發、藝術家評賞、媒介試驗等等佢解釋你作品嘅由來，好多同學就係做唔到呢一點！

其實仲有好多野講，更加想知你地有啲咩問題出現，不妨可以問吓我。

tg: vt9787